# README #
---
##  1. Работающий прототип <https://my-appstore.herokuapp.com/>
##  2. Репозиторий на bitbucket <https://bitbucket.org/Semen90/store>
##  3. Развёртывание и запуск

    3.1 Клонировать репозиторий 
        git clone https://Semen90@bitbucket.org/Semen90/store.git
    
    3.2 Перейти в папку проекта 
        cd  store

    3.3 Установить пакеты
        npm install
        (возможно потребует установки каких-либо пакетов глобально)

    3.4 Запустить сервер
        node server

    3.5 Перейти по ссылке <http://localhost:5000>



##  4. Получение данных
    В клиентском приложении сделать GET запросы:
    
    1. /getCollections для получения данных о коллекциях приложений
    2. /getBannersTop для получения данных о слайдах
    3. /getTop для получения данных о топ 10
    4. /getBanners для получения данных о банерах


## Все названия, рейтинги, цены и .т.п в приложении вымышленны, любые совпадения с реальными приложениями чистая случайность.

  

